2017年竟然仲有人未用過iPhone

秒

屌你 入黎就係為咗睇車厘龜 點知一張圖都冇

垃圾